【愛犬跟場？】Twice開網上收費騷 負傷定延坐着唱

韓國人氣女團Twice今日透過應用程式V Live舉行網上收費演唱會。受傷成員定延今日負傷演出，獲安排全程坐在舞台旁邊獻唱，她表示看着隊友演出也很開心，自言傷勢已好轉，希望盡快康復表演給粉絲看。

Twice於90分鐘的演唱會，換上多個不同造型，獻唱多首歌曲，包括《Fancy You》、《Stuck in my head》等，並透過視像與200多名粉絲互動。

另外，Twice成員今早前往演唱會場地時，成員Momo抱着愛犬現身，粉絲大讚場面溫馨。

（即時娛樂）

多謝大家gchi

印狗辛苦了

藍毛毛

印狗

早日康復

燈人師

好似無真唱

好錫WULI ONCE

我會睇實佢架啦

定延說愛我 但被我拒絕

關印狗能事

嗰隻狗=印狗

駁唔刀